新兵们穿着带有尖刺的鞋子，在冰上行走。 形状变化的剪裁使鞋子更好的抓地力|卡罗琳·威尔克| 2020年7月14日|学生科学新闻 
 在研究开始前，每个参与者都收集了一些粪便。 我们的肠道微生物喜欢良好的锻炼|Silke Schmidt | 2020年5月21日|学生科学新闻 
 在锻炼的几周里，新兵们没有改变他们的饮食——除了每次收集便便前三天。 我们的肠道微生物喜欢良好的锻炼|Silke Schmidt | 2020年5月21日|学生科学新闻 
 在研究结束时，新兵体内产生scfa的微生物比开始时多。 我们的肠道微生物喜欢良好的锻炼|Silke Schmidt | 2020年5月21日|学生科学新闻 
 然后，他们追踪这些新兵的平均健康状况随时间的变化。 长达数十年的项目将我们的健康与环境联系起来林赛·康克尔2020年3月12日|学生科学新闻 
 他还在设法招募卡斯特罗当司机运送毒品。 一个线人，一个失踪的美国人，和华雷斯的死亡之屋:大卫·卡斯特罗12年的悬案内幕|比尔·康罗伊|月6日|每日野兽 
 拉莫斯38岁，比新兵的平均年龄大了将近20岁。 在被谋杀警察的阴影下|迈克尔·戴利| 2014年12月26日|每日野兽 
 该公司拒绝就招聘更多女性的努力置评，但目前的司机表示，他们正在努力。 Monster Jam Drive Trucks的妈妈们，Buck Macho Culture |Eliza Krigman | 2014年11月22日|DAILY BEAST 
 但有趣的事情发生了:共和党实际上开始招募黑人和西班牙裔候选人。 共和党彩虹联盟是真实的|Tim Mak | 2014年11月18日|DAILY BEAST 
 她被指控利用自己的名气招募有潜力成为职业模特的社会弱势未成年人。 哥伦比亚选美皇后因经营儿童卖淫集团被捕杰森·巴坦斯基2014年10月17日每日野兽 
 两年后，这位前途无量的新兵与军事当局发生了冲突，不得不在众矢之的下退役。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 一个军士招募了一个新兵，经检查发现是个女人。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 在荷兰人被驱逐后的半个世纪里，伯南布哥有时间招募新兵。 巴西航海日记|玛丽亚·格雷厄姆 
 年轻的战士返回家乡，要么恢复健康，要么死亡。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦 
 下个星期天之前，伍德太太已经把女儿带到遥远的家里，在那个安静的地方学习。 Ruth |Elizabeth clehorn Gaskell